【最後一星期】功能組別告急！

更改功能組別/選民資料(4月2日截止)

/只要搶到其中一個界別就足以令中共唔夠票欽點特首。而關鍵的截止日期是2020年4月2日！即係唔夠1星期！

咪住，特首選委的登記截止日期不2021年4月2日嗎？為何提早了12個月？無錯，但這是表面日期，實情有不少界別需要你在登記前12個月已加入或成立了某些協會或團體，才可以符合資格登記。換言之，若果錯過了2020年4月2日的限期，差不多等同白白放棄特首選委這條戰線！/

換特首只需四萬素人新血

【功能組別終極整合】

🔶立法會, 特首選舉 (公海)
Telegram:

🔶文化界

🔶勞工界

🔶出版界

🔶體育界

🔶飲食界

🔶進出口界

🔶批發及零售界

🔶紡織及製衣界

🔶雇主聯會界

🔶商界 (第一)

🔶商界 (第二)

🔶工業 (第一)

🔶中醫界

功能組別和你解

選民資料網上查閱

如下方出現紅字 即代表你被抽中查核
未收到信請盡快致電28911001

登記做選民(5月2日截止)
只要係今年7月25日前滿18歲
又係香港永久性居民 就可以登記做選民

泛民主派，真係永遠站在抗爭者對面
「廢除功能組別」去到關鍵時刻，
泛民就露出真面目出賣你香港人，
然後叫你地支持「進攻功能組別」。

push

「三不投」聯署

Facebook:

光復議會 我要初選 聯署

進攻功能組別，入人地個體制度玩。

乜好驚咩你？

咁你做特首囉

推

「推撚爆佢！」立法會過半一定係行攬炒路線！

係

仲想唔想選特首架

大家可唔可以團結打好呢條戰線
睇吓有邊個界別你可以登記
可能就係爭你一票

一係熱狗，一係5毛。

真係時日無多喇

要賠上十年架大佬

最後一個禮拜

熱狗

推呀！呢次唔贏就陷家剷

Push

由超區轉其他組別係咪都係2/4 deadline?

CG佬其實係咩界別

係呀 2/4截

嘩

唔sure係咪體演文？問下人好啲

[/url]

扮自殺去叫人課金俾云伯

咁重要點解冇咩人睇

pish

推啊

Tui

幫推

有用post 全力幫推

有一年以上BR就可以做文化出版界！
呢個門檻相對低，有BR既麻煩睇睇

睇睇呢到有教

大家可唔可以出多啲po提下大家
P牌有限 其實得返5個工作日
啲PR五毛係咁洗版 唔想人講功能組別

光復立法會

本身選特首有個人票(但功能組別無得投)，同時又有1年以上BR，係咪都可以申請埋出版界，拎兩張票？

35+

可以 再入公海問問好
義工：

你食屎啦
白票兵